無醫生睇

係咪剩係可以去急症？

元旦有13間普通科門診診所開